咁夜仲未訓 訓唔著不如入黎傾下計(3)

人生第一次攞到1001

其實人死光了嗎

Yo

巧快

What’s up bro

屌你搶尻我 唔撚理你

人呢

我琴日話我要攞先㗎你學我

我開左喇 del po啦

傾咩

Gay德尋日話今日要早瞓 可能佢認真

你唔好再遲啲

甜計only

遲你10秒

廢撚到

屌你搶9我post

下次輪到你唔好嬲錫番

死gay lo

情人節點過好

喊

同我過

不要歧視

你漁翁撒網唔得喎

on9推呢邊

冇人理我呀嘛

BB sorry ，下次唔會

BB喺邊

再有下次唔食你春袋

究竟邊到 好撚亂

咪話左唔撚理你

控制下你個朋友

come to me my bad boy

甘你錫我個春袋啦，吾巧食

Fuck off

佢痴線架 唔識佢

有女 唔知去邊

Barbecue spring pocket?

原諒我啦對不起啊

嬲 去隔離玩

你咁樣真係好咩

喺屋企仆野仲好

屌你一次搶兩個人
唔理你啦

邊個

殘忍

Gay

唔巧嬲啦最多幫你含

乜撚野??

置頂呢個pls

有心事嘅過黎我呢邊
純粹悶想9up嘅留係度啦

Me2

No

一齊吹水

on9

好

乖啦你

想訓但唔訓住

連登咁慢?

未發展到哩個地步

呃撚含？死開

原來唔係我問題

對唔住呀

吾要牙

乖啦 你個死gay lo係唔會明人地心事㗎啦

有咩幫到你

我咪幫你pin9左囉屌你老母

多謝bb

頂多一陣先

我都係

咩喎

禾刀系

5p block bye

嬲乜🥺

Emoji 撚死開

今晚諗住幾點瞓

入黎嘅記得睇置頂留言呀

Bye bye吾能睇

7點

2-3掛
一齊

同我一齊訓啦

一齊

扑囉 死基佬 以後寂莫既夜晚無左我唔好喊

扮緊強者 唔夠你地班後生黎

弱者先瞓

好，我愛你

好掛住以前訓唔著就入online game揾日任團

唔讚得架...

乜又係你地呀ching

吾巧認老年齡只係個數字

數字唔代表一切

會爆肝

想食

呀係喎你整得好核突呀

好~

琴晚咪係咁囉

有冇強者

Hi bro

有

有咩惨得過人又老 心態又幼稚

我

Ching好勁

Hi

新人歡唔歡迎

佢地痴線架 我地走

緊係 邊似班弱者

受歡迎有J絲打

想幫你含

大鑊我開始越嚟越精神

大家叫好我叫柒妹

真絲

冇BB你禁勁，下個禮拜一10度哦

你真識食

走開啦 我淨係比女含

咁撚熱

心態要young!!!!

你好！！

你尋晚唔係咁講喎

Hi bb

只有幼稚

你好你好我系牙希

呢到係機場公廁黎 啱傾一齊

你咁快移情別戀

吾巧走

聽日情人節

樓上講乜有冇人睇到

5p

除衫啦

依家想飲湯 有無人十卜

死基佬

我想開左箱出前一丁

你好你好

冇人鍾意我

我想食

有原來巴打係基

對吾治

出前一丁換口罩 1:3 意密

專一嘅男仔先吃香

請尊重！

邊位？

好呀支持你

死基基基基基佬

我貧窮戶

我鍾意你

好撚辣

你好！！！

好！食啦！

我都想食

1:2最多 不2 意密

好肚餓 不如轉topic

喺donki買左啲湯包

多謝

食 開埋箱早餐肉

我已經知道今晚又唔撚洗訓屌拿星

巧hurt心碎了💔

想食甜品 點算

大把

Don don don donki ~

見到韓國已經覺得辣

整個19蛋糕失敗左 整緊第二次

Welcome to the party

BB

我刀系牙

失業

關我撚事？含撚啦

食！好！！

所以我每晚都不屑做一個強者

係donki掃咗好多日式調味料

點姐你

加油咩味

有腸仔 可以煮

hi

番工為錢 錢為去玩 錢為唔洗做
你而家只係直接跳過左個過程

洗左腦了

依家大家刀系

佢有j架

屋企得早餐肉同出前三丁

我成日都整蛋糕！！

朱古力
今次都係唔得就放棄

強者先好

淨想含你嗰條

Super~!

屌你 有見地!

無入腸仔

回來了孩子

吾g牙，寶寶你話呢

我唔想比你含

好難形容 兩層戚風蛋糕中間擦d cream再面頭淋d朱古力醬

真理

飲食po?

我對上一次整蛋糕比人應該係5年前

加油！！！支持你!!!!!!

點換法

我有

想打機

我情人節冇人約
寶寶約我

我今日生日
屌

系牙

有無係入邊摺心心？

生日快樂🎂

打咩機

唔食芝士腸

生日快樂

生日快樂我愛你

咁犀利 好撚難整

生日快樂呀🎂

生日快樂 單身萬歲

真

想打pubg可惜差唔多要訓

生日快樂！！！

想開witcher玩

好mean屌你
我嗰條德國肉腸來

又發作

It狗報到

玩吧

情人節生日真係好撚慘

摺俾一個叫阿希既男仔

玩啦

但又唔想打天光

會天光

✌️ thx

我愛寶寶啲心心

一定係香既

尖狗報到

又黎binc

有我愛你，沒關係

On9玩啦

Hello world!

你咁花心唔要你

一定係

玩咪on9 唔玩

唔玩仲on9🤣🤣

我巧專1的

Double On9

想要藍莓味

你地就on9

一齊玩

出黎研究下其他？

Onon99坐埋一枱

唔同你做on9

要士多啤梨味

佢地先係on9

吾盡笑你刀系

隔離心事台好似無乜生意咁

今日唔整下

貪新忘舊

你來我屋企

想做你朋友再瘋狂失戀

邊到見

藍莓先係皇道

走啦臭男人

唔緊要我愛你

旺角E出口

我要兩溝

今晚好多強者

我絲嚟

出黎俾你研究ok？

咁遠

走啦死人妖

入來認人

聞上癮了 求配方

想研究你地

我仲諗住要1/4係朱古力，1/4係藍莓，1/4係原味最後就士多啤梨

喂呀....吾開心

走啦扮傷心

食番舊朱古力會開心啲

沖涼先

慢慢沖啦

2盒 thx

我真傷心

姐姐喂我食

有冇cheesecake先

我係啡褲白衫插袋個個

走啦仲扮

唉

Ching好大隻

相見了

唔要

濕了，巴打好型

出黎比我研究下人體構造ok?

其實佢係咪就係搞手

壞姐姐我鍾意

係
未見過靚仔？

完全feel到佢係想自殺

咁你喂我食

搵唔番個post

我係紫藍色恤衫嗰個，係咪好型

可摸耳話我知點黎 重酬

幾時排期搞結婚 呢排都得閒

新人留名
想放負 好唔開心

沉晒啦下話

柒到核爆

講黎聽下

放

要嗌埋多謝燒山

睇置頂去第二個po

飲完湯了

咩湯

情人在分手邊緣...

咁夜 岩岩收工？

Ok幾點

咁都say no 扺佢單身

明明全身都有

想玩新娘

牌子名?

湯包 麵豉湯

做咩咁灰

唔係 小妹廢青黎 讀緊書
只係口痕想飲湯

寫 這高貴情書 用自言自語 作我的天書 自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

sweet

想飲

donki買

屌 咁再聞唔到啦

12:00？去埋註冊都仲夠時間去海旁影個日落

擺酒遲啲先 呢排擺會死人

之前試過整蛋糕成功 但個食譜唔見左 個食譜幾簡易
係整俾自己食

寄件衫黎會唔會好啲

我覺得海旁影完日落之後唔好浪費左個㬀可以洞埋房先 你覺得呢

中學時期真係最瘦

原汁原味啲...

幫手問下咩牌子ok?

肥岩地方

之前有飲過用粉沖嘅粟米湯 勁重味精 飲完係咁飲水

自己聞唔到

中學打波打到瘦 之後中五中六反彈肥番 做尖先似番個人

有無做鈍？

無 淨係做尖

做占

一人一個有愛嘅故事

希望大家黎分享下

🥺

喂

咩

好核突

5日4個鐘
得既咩

冇睇下有冇人認我

無

又係呢啲鬥慘嘅人

我絲黎

話說有冇人有睇安眠書店

有個會真心聽你講嘢嘅人真係差好遠

有 主角好撚變態

好冇睇
諗住睇Locke and key 但我個frd話恐怖

好好珍惜

5日4個鐘
你好辛苦wo

我嫌變態左少少
睇落有啲辛苦

Locke and key trailer唔恐怖喎

人大左好難揾朋友

第一季幾好 第二季未睇
(雖然有時啲情節都幾唔make sense)

好攰 眼白白到天光
返工啪咖啡 死撐
再放工好攰 眼白白到天空咁loop

咁mean既

呢樣真 又要防呢樣果樣
最驚比人出賣

咩事搞成咁

我琴晚都5點半am 訓7 半起身
到而家都無訓過
前日 6點am 訓 7點 半起身
三日訓三個鐘

陰公喇
搞乜黎呀

第二季睇到一半 感覺上比第一季好

個post突然好沈重..

是咪冇人睇置頂

sorry 如果太負我都。係出返去先 唔想影響人
摺埋算

邊個負皮..

唔好走

睇完覺得自己好幸福
阿邊個 睇下人地幾慘啦

頭先俾狗抄牌450，情人節先黎搞啲咁嘅野，今個月啲錢無哂了

唔關你事你講啦，我聽

我愛美斯

啱啱睇完第1季 頭兩集

你咪走呀
叫緊你呀
係你呀仲望
咪走呀喂
喂叫你咪走呀留係到啦

咁講野ge

Trailer唔覺恐怖 但網上話係horror
我係俾佢魔幻呢點吸引左 睇一集先 睇下幾變態

同人傾會好啲起碼會舒服啲

變態我係指安眠書店

冇嘢架 佢係咁講者 個po 本身都係俾人傾計

可能我個frd細膽

雖然mean 但叫你做運動係正確

跟住佢就會唔耐煩，笑你，話你好廢，話我仲慘啦你嗰啲算得係咩⋯⋯對唔住..男人老狗都學人呻，對唔住

我做唔到呀
而家跑唔郁....
唉

其實唔會 男人唔係人咩 你估個個都咁樂觀 積極咩

男人都係人麻

珍 不過唔係所有野都可以講出黎

唔係呀我唔係咁嘅意思呀，對唔住

Hard sell喎

我要堅強啲呀，日日呻又令到人地唔開心，為乜

都係講個信字架姐

???

試下做啲自己鍾意既野
我就打機玩音樂減壓
你可以試下既我諗

因為唔單只係自己既事
有啲野唔可以隨便講 隨便爆
最近學識左

唔健身啦
大隻左 會高負重 跑山 同跑步都會好慢
咁多肌肉 要好多氧先養得著
重點係 無心情做 好攰 但好想休息

再堅強都係人黎架

男子漢要堅強

慢慢黎啦 唔好為堅強而迫自己

堅強太耐會攰架

樂天囉

係囉 我呢

我好努力嘗試做返自己鐘意做既野
但我提唔起勁
我可以抺著鏡頭就已經想放返低...
而家係咁問緊身邊有無人想要相機鏡頭 送出去比人 好過放係我到

聽晚要交功課 又做deadline fighter

唉 心鳩撚柒淡

留番啦 呢家啲鏡好貴架
同埋都知下一個主人會唔會對啲鏡好

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

訓覺嗰陣係架

前題要瞓得著

飲杯熱奶訓啦

Ok 你得既
咁我就放心訓

有冇試過meditation? 等個腦靜一靜

Gay佬冇得上天堂

係咩？

邊個gay呀

最親既人未試過...不過屋企兩老都唔細

冇人想經歷

搞咩？

要黎既，點都會黎

睇動畫學會有好啲
我都係咁學番黎

你地兩個

屌 但人就係賤 唔識珍惜親人

背唔到五十音，學返西班牙文算

而且呢個世界冇後悔既藥
所以要做哂想做既野
盡量唔好比遺憾出現

大家咁話啦

我想學點寫

喂呀 我真絲黎架
邊忽gay wo

訓先 無事就好

我學埋讀同聽先再學寫

我盤生意有機會俾個大陸佬抄翻大陸，成晚瞓唔到

問路？

唉你訓醒未呀

？

Where are you

唔好理我啲膠post啦唉

學左俄文先啦

學左秦文先啦

好似好正

有我

好喎正

啲音難到痴線
啲字最難記

匈牙利好特別

但不了

沙蛙D cup

絲打有學？

學到幾隻字咋

呢幾日都失眠 點算好

你都係弱智，打和supa!!!

珍

入黎吹水

咁唔學了，最愛西班牙文

接實

學完教我

要講 hola

Mucho gusto

學完俄文先啦
本身諗住學埋法文德文
但係之前太忙喇 放棄左呢家學應該得既

想去哦

我都想呀

碌住手機梗係啦

？？

反彈!!!!

唔明呀
有冇翻譯呀

Nice to meet you

Ni Hao

無聊冇野做搵野自學下咋
又冇得出去踩車

No hay problema

睇下齋藤飛鳥治癒下

我而家一路學生字一路記五十音 我畫左個表
記得個啲音就填落個表 慢慢填滿佢
咁樣冇咁間硬呢 我會學得舒服啲

踩車 ？

教你講一句，自我介紹用，yo soy puta ，意思係我好靚仔，唔洗多謝

踩單車

有咩玩？

俄文

¡Gracias!

唔記得

叫佢收皮咁解

好易
一日就識

要唔怕跌傷先
之後搵重心腳 好似係

唔會跌的

Comment ca va？

好喎我都試下

動靜皆宜

Why

報下平安

I’m fine thank you and u ?

怕死係咪唔會學得識

我都想唔怕
試過成功4秒下次再揾朋友教

хорошо

Je suis tres bien
我淨係係個app學完 記得啲好基本嘢 但好似錯錯地咁

俄文啲字好得意

??

我都怕
慢慢踩下踩下
跌就用腳踩地
好快就行到一段路

試過教識人
以為作識轉彎結果唔識
下一秒撞燈柱

5g莉up勿

咩app，係咪多撚國

大把國家用呢隻字

游水要放鬆唔好怕水

憶術家 我覺得呢個好用啲

你會自動浮

5p蘭開拉88

主要係學咩文？

很好咁解

千奇唔好用多撚國，隻綠色雀仔好撚恐佈

自帶水泡

好得意

你試下捉住池邊放鬆成個人先
之後浮起左雙腳上下郁 好似行路咁郁
個頭臨落水下面之前閉氣望下水底
唔夠氣 個頭上番水換氣

好高技

唔係囉好冇，佢痴撚線㗎，學少一日就狂吹我，又email又剩，千萬不要跟牠扯上任何關係

呢樣真 會炸爆你個notification

慢慢學啦

佢唔開池都唔知點算 要續老救牌

仲未推爆 咁慢既

終於有人明

呢隻身形先正

爆左去隔離個po玩

就過期？
不過佢應該可以extend

會唔會推唔爆

都係主流啲嘅語言 英法德日韓俄西
係上面學左少少法文 而家想學日文 有時會用佢加深五十音同生字嘅記憶

會，所以你幫手

9月囉 但又要摸番啲野又要報期 驚趕唔切
無得extend要重考就麻煩

洗唔洗比錢

游水好易 扔你落水 死唔去就會識

笑左係真係幾煩

老豆就是咁教我的

我都想學日文 睇av無中文字幕無代入感

做HIIT

真架死人雀仔

我係咁教fd 一尻推佢落去 好有用

食開肥膩野

睇開外國go

應該無野嘅，專家講緊6月前可以搞掂疫情

寧願舉多set鐵都唔想做cardio 好辛苦

同意

好温柔架啦 最多比塊浮板

唔怪得你冇朋友，原來全部死哂

好睇咩

好正

喺屋企做波比跳感覺無用咁，食重多過做

講起游水我試過比個陌生人禁左落水底
之後我浮番上水面 之後又比人禁番落去
有個男仔潛落水救番我
之後唔夠膽一個人游

跑步練腳力

搞掂還搞掂 佢開番都睇定啲先 公眾池咁雜

一路忍屎一路睇

痴撚線 乜撚野人黎

最憎跑步 最多行斜路

好有用
做10下已經無氣無力啦

我救番佢上黎架嘛

謀殺黎架喎

啲人顛架見你識游就蝦人

又真，祝你好運

有用 試下20下一組 一跳就跳一個鐘 組同組隔抖45秒

我去開淺水池

打柒條撚樣啦

痴線

鬼知咩
都唔識既
淨係知係一個男人

做咩睇我條女 Asuka我㗎

好睇，不過來來去去都嗰幾句ah fuck ..yes swallow it baby ...ah fuck yea right here... yes I’m coming...好悶

一排無跑 跑番會好痕 唔想跑

迪卡儂潛水裝備

NFL

重有冇其他減嘅方法

啲人都唔知係咪認錯人

J痕

我深水池

係咩

尖房見過啲男人練 好癲

冇力同人打

徒手健身

大脾會好痕 敏感個啲 唔知咩事

聽日試試先 thanks

NFL啲人 又大隻又快

勁
我落去一定捉實扶手 一放手一定浸死

圈住個啲要 快速復習以前唔洗
但唔俾都可以學到好多嘢 我覺得
同埋可以下載課離線學 呢點好正

你唔會救

Sor

左右磨到？

咩叫NFL

你係出野快姐

唔關事 外側都會痕

游最近池邊會唔會好啲？

出街跑
通風d

我會係池邊游
唔同其他人游中間
始終唔係勁人

National football league

用任何方法做到calorie deficit都得 係健唔健康咁解姐

咁幾好喎好過多撚國多多聲，唔該曬你

都出事 試過

吾會救你

因為出汗？

Av都唔會睇字啦
我係因為睇動漫而鍾意左日文 睇動漫啦 動漫好正架

整好宵夜 睇拳願阿修羅先

夏天跑

咁去普通池游 會安全啲

Maybe

睇排球少年

無分別 一排唔跑再跑番就一定會

直頭唔識游

我等緊我套Sao

逼自己跑

Ching識野喎

慢慢啦
唔急的

我以為你識sor

什麼來的

玩水呢

刀劍？

唔識

刀劍神域

今晚又唔洗瞓

小學雞才看

係呀

飲水就識

妹妹小學畢業未

頂 乜你咁架
近排唔想睇鬼滅先等呢套咋

嘻嘻嘻嘻，冇人可以訓...直到永遠....

佢愈出愈一般

個app全名係咩

阿門

繼續銀魂 仲未睇完

睇排球少年啦

亞孟

我都會痕嫁！
不過我響到諗 會唔會因為啲血行得太快 所以痕 lol

多鄰國

越來越多人

進教之佑，為我等祈

試下睇死神 火影

鐘意死亡筆記廣東話配音

Bookmarked

25仔

正過日文版

我呢家真係好想要本死亡筆記多啲

點人去搵個隻雀

寫撚晒啲高官共產黨啲人名落去

近排有套 講 鬼殺人 啲fd 我唔記得叫咩名
都好好睇

鬼滅？

On9仔

Oh yaya yayayay yaya

please don’t kill mi familia por favor

就係唔想睇鬼滅先等刀劍
可惜要到4月先出
紫羅蘭的永恆花園都好好睇

哼破壞我大計

重睇啦

一定會

估下今日爆唔爆到po

樓主狂sell

你睇世初我就睇排球少年

睇過，睇埋純情羅曼史

佢sell我呢套 我sell第套比佢

0分重睇啦你

因為好好超級無敵霹靂爆炸好睇

竟然有memes

如果你可以睇埋世初咁就好喇

唔睇好on9，識睇一定睇given

真㗎連鬼佬怕左佢

車～
近排有乜新番

排球少年

好眼瞓

天日睇啦我

Hello 瞓唔著too

世初 真係好正
因為睇左佢 愛上睇BL

好野

訓先喇ching
早啲訓啦

訓未呀柒頭

妖
新番好似冇咩睇咁

唔準訓

第0集

訓喇訓喇
早抖喇

好悶呀 又冇學返

好返啲未呀

明顯未

不準這樣說睇排球少年，好好睇

Hello樓主
勁悶 無學返 又唔想出咁多街

不要走

未呀柒頭

慘

樓豬想破1001

仲有我

一齊睇日出

睇排球少年，解悶

我訓先喇
再唔訓又要遲

你點知的，爆左去隔離po 玩

你好鍾意睇日出咁喎

咩嚟架？ 劇定動漫？

Online lesson？

太好了

Yes

落緊雨

劇 講班好鍾意打排球嘅少年

［心事台］咁夜仲未訓 不如入黎傾下計

佢on9的，唔洗理

咁夜有咩搞

天晚再吹過啦
再唔訓我比人鬧架喇

落緊雨個太陽唔會出黎？

動漫

你劇透哂啦屌

成日都冇嘢搞 唯有上嚟r水吹

嘩，突然睇到呢套嘢個名

好啦

ching你都係中學？

你個名點解

唔會，因為太陽要訓覺

屌你女走就死狗咁
我走就一句bye就算

No ar Year 2

屌，我都係，我之前重要編到tbb淨翻三日，宜家一星期4日乜都無野做

笑乜

嘩 閃電左一下 有冇人見到

見到

見到呀

仲有幾多人未瞓？頭先仲要俾個閃電閃一閃

鍾意世初摩牙，首主題曲

就爆喇喎

見到，好閃